［緣份配種計劃］校台邱比特飛鴻寶寶幫你尋找真愛

入黎講下自己外在條件
再講下理想對象條件
本寶寶就會係校台手畜中挑選合適既對象比你！

對象呢

處女

我老死十八碎嫩處女啱唔啱
不過佢好臭串

我同佢再見亦是朋友
佢唔介意我都唔會介意

IB 42/45
Ielts 8.0
首席學府，香港中文大學

瑞典種ok?

一米五
樣衰過金鐘連登仔
讀緊i大
住劏房

對象要求:
係女就得

我想收你做私家男寵

134cm
32kg
3歲
1
靚籽
唔煙唔酒唔粗口
想搵個錫我嘅0籽男朋友

要處+靚籽+有錢

禾吾想搞基 你幫我match先拉

緣份不等人
校園台首席m男可愛剛笠水走了

一完sem就好快會開新ac

好期待佢改咩名返來

你幫禾match拉

得我會欣賞你
認命na
洗定屎忽等me返家

點解個天要咁對我